{
  "An error was encountered when loading table data. This usually happens when a table is too large or the data couldn't be processed. See console for more details.": "載入表格資料時發生錯誤。這通常發生在表格太大或資料無法處理時。如需詳細資訊，請參閱主控台。",
  "Are you sure you want to permanently delete all the items? You cannot undo this action.": "是否確定要永久刪除所有項目? 您無法還原此動作。",
  "Are you sure you want to permanently delete the item \"{name}\"?": "確定要永久刪除項目 \"{name}\" 嗎?",
  "Cancelling job...": "正在取消工作…",
  "Cannot call self on ComputeSession with no id": "無法在沒有 ID 的 ComputeSession 上呼叫自我",
  "Cannot call self on object with no id": "無法在沒有 ID 的物件上呼叫自我",
  "Cannot connect to SAS Studio service": "無法連線至 SAS Studio 服務",
  "Cannot find file: {file}": "找不到檔案: {file}",
  "Choose where to save your files.": "選擇儲存檔案的位置。",
  "Client ID": "用戶端 ID",
  "Client Secret": "用戶端密碼",
  "Close Session": "關閉工作階段",
  "Compute Context not found: {name}": "找不到計算環境: {name}",
  "Connecting to SAS session...": "正在連線至 SAS 工作階段…",
  "Connection Type": "連線類型",
  "Converting SAS notebook to flow...": "正在將 SAS 筆記本轉換為流程…",
  "Could not connect to the SAS server.": "無法連線到 SAS 伺服器。",
  "Delete": "刪除",
  "Downloading files...": "正在下載檔案…",
  "Enter a client ID": "輸入用戶端 ID",
  "Enter a client secret": "輸入用戶端密碼",
  "Enter a file name.": "輸入檔案名稱。",
  "Enter a folder name.": "輸入資料夾名稱。",
  "Enter a name for the new .flw file": "輸入新的 .flw 檔案的名稱",
  "Enter a new name.": "輸入新的名稱。",
  "Enter a port number": "輸入連接埠號碼",
  "Enter a port number.": "輸入連接埠號碼。",
  "Enter connection name": "輸入連線名稱",
  "Enter secret for client ID. An example is myapp.secret.": "輸入用戶端 ID 的密碼。例如 myapp.secret。",
  "Enter the SAS compute context": "輸入 SAS 計算環境",
  "Enter the SAS compute context.": "輸入 SAS 計算環境。",
  "Enter the URL": "輸入 URL",
  "Enter the URL for the SAS Viya server. An example is https://example.sas.com.": "輸入 SAS Viya 伺服器的 URL。例如 https://example.sas.com。",
  "Enter the local private key file path": "輸入本機私密金鑰檔案路徑",
  "Enter the name of the SAS 9 server.": "輸入 SAS 9 伺服器的名稱。",
  "Enter the passphrase for the private key": "輸入私密金鑰的複雜密碼",
  "Enter the password for user: {username}": "輸入使用者的密碼: {username}",
  "Enter the registered client ID. An example is myapp.client.": "輸入已註冊的用戶端 ID。例如 myapp.client。",
  "Enter the server name": "輸入伺服器名稱",
  "Enter the server path": "輸入伺服器路徑",
  "Enter the server path of the SAS Executable.": "輸入 SAS Executable 的伺服器路徑。",
  "Enter your SAS server username.": "輸入您的 SAS 伺服器使用者名稱。",
  "Enter your password": "輸入您的密碼",
  "Enter your password for this connection.": "輸入此連線的密碼。",
  "Enter your username": "輸入您的使用者名稱",
  "Error converting the notebook file to .flw format.": "將筆記本檔案轉換為 .flw 格式時發生錯誤。",
  "Error getting server with ID {id} - {message}": "取得 ID 為 {id} 的伺服器時發生錯誤 - {message}",
  "Error getting session with ID {id} - {message}": "取得 ID 為 {id} 的工作階段時發生錯誤 - {message}",
  "Error reading private key file: {filePath}, error: {message}": "讀取私密金鑰檔案時發生錯誤: {filePath}，錯誤: {message}",
  "Failed to get state from Session {sessionId}": "無法從工作階段 {sessionId} 取得狀態",
  "File added to my folder.": "檔案已增加到我的資料夾。",
  "Ignore: all": "忽略: 全部",
  "Ignore: current position": "忽略: 目前位置",
  "Ignore: error": "忽略: 錯誤",
  "Ignore: warning": "忽略: 警告",
  "Invalid connectionType. Check Profile settings.": "無效的 connectionType。檢查設定檔設定。",
  "Invalid file name.": "無效的檔案名稱。",
  "Job does not have '{linkName}' link": "工作沒有 '{linkName}' 連結",
  "Method not implemented.": "未實作方法。",
  "Missing connectionType in active profile.": "使用中設定檔中缺少 connectionType。",
  "Missing endpoint in active profile.": "使用中設定檔中缺少端點。",
  "Missing host in active profile.": "使用中設定檔中缺少主機。",
  "Missing port in active profile.": "使用中設定檔中缺少連接埠。",
  "Missing sas path in active profile.": "使用中設定檔中缺少 sas 路徑。",
  "Missing username in active profile.": "使用中設定檔中缺少使用者名稱。",
  "New File": "新增檔案",
  "New Folder": "新增資料夾",
  "New SAS Connection Profile Name": "新增 SAS 連線設定檔名稱",
  "No Active Profile": "沒有使用中的設定檔",
  "No Profile": "沒有設定檔",
  "No Profiles available to delete": "沒有可刪除的設定檔",
  "No SAS Connection Profile": "沒有 SAS 連線設定檔",
  "No authorization code": "沒有授權碼",
  "Not implemented": "未實作",
  "Passphrase Required": "需要複雜密碼",
  "Password Required": "需要密碼",
  "Paste authorization code here": "在此處貼上授權碼",
  "Port Number": "連接埠號碼",
  "Private Key File Path (optional)": "私密金鑰檔案路徑 (選用)",
  "Python Program": "Python 程式",
  "Rename File": "重新命名檔案",
  "Rename Folder": "重新命名資料夾",
  "Result": "結果",
  "Result: {result}": "結果: {result}",
  "SAS 9 Server": "SAS 9 伺服器",
  "SAS Compute Context": "SAS 計算環境",
  "SAS Log": "SAS 日誌",
  "SAS Log: {name}": "SAS 日誌: {name}",
  "SAS Profile": "SAS 設定檔",
  "SAS Program": "SAS 程式",
  "SAS Server Username": "SAS 伺服器使用者名稱",
  "SAS Viya Server": "SAS Viya 伺服器",
  "SAS code running...": "SAS 程式碼執行中…",
  "SQL Program": "SQL 程式",
  "Save": "儲存",
  "Saving {itemName}.": "正在儲存 {itemName}。",
  "Select a Connection Type": "選取連線類型",
  "Select a Connection Type.": "選取連線類型。",
  "Select a SAS connection profile": "選取 SAS 連線設定檔",
  "Server Path": "伺服器路徑",
  "Server does not have createSession link": "伺服器沒有 createSession 連結",
  "Server does not have state link": "伺服器沒有狀態連結",
  "Session does not have '{linkName}' link": "工作階段沒有 '{linkName}' 連結",
  "Show results...": "顯示結果…",
  "Something went wrong": "發生問題",
  "Switch Current SAS Profile": "切換目前的 SAS 設定檔",
  "Task is cancelled.": "任務已取消。",
  "Task is complete.": "任務完成。",
  "The SAS session has closed.": "已結束 SAS 工作階段。",
  "The file type is unsupported.": "檔案類型不受支援。",
  "The folder name cannot contain more than 100 characters or have invalid characters.": "資料夾名稱不能包含超過 100 個字元或包含無效字元。",
  "The item could not be added to My Favorites.": "無法將項目增加到我的最愛。",
  "The item could not be removed from My Favorites.": "無法將項目從我的最愛移除。",
  "The notebook file does not contain any code to convert.": "筆記本檔案未包含任何要轉換的程式碼。",
  "The notebook has been successfully converted to a flow and saved into the following folder: {folderName}. You can now open it in SAS Studio.": "已成功將筆記本轉換為流程並儲存至下列資料夾: {folderName}。您現在可以在 SAS Studio 中將其開啟。",
  "The output file name must end with the .flw extension.": "輸出檔案名稱必須以 .flw 副檔名結尾。",
  "The {selected} SAS connection profile has been deleted from the settings.json file.": "{selected} SAS 連線設定檔已從 settings.json 檔案中刪除。",
  "There was an error executing the SAS Program. See [console log](command:workbench.action.toggleDevTools) for more details.": "執行 SAS 程式時發生錯誤。如需詳細資料，請參閱 [console log](command:workbench.action.toggleDevTools)。",
  "This platform does not support this connection type.": "此平台不支援此連線類型。",
  "To use the SSH Agent or a password, leave blank.": "若要使用 SSH 代理程式或密碼，請留空白。",
  "Unable to add file to my folder.": "無法將檔案增加到我的資料夾。",
  "Unable to create file \"{name}\".": "無法建立檔案 \"{name}\"。",
  "Unable to create folder \"{name}\".": "無法建立資料夾 \"{name}\"。",
  "Unable to delete file.": "無法刪除檔案。",
  "Unable to delete folder.": "無法刪除資料夾。",
  "Unable to delete table {tableName}.": "無法刪除表格 {tableName}。",
  "Unable to download files.": "無法下載檔案。",
  "Unable to drag files from my favorites.": "無法從我的最愛拖曳檔案。",
  "Unable to drag files from trash.": "無法從垃圾桶拖曳檔案。",
  "Unable to drop item \"{name}\".": "無法捨棄項目 \"{name}\"。",
  "Unable to empty the recycle bin.": "無法清空資源回收筒。",
  "Unable to load required libraries.": "無法載入必要的資料館。",
  "Unable to rename \"{oldName}\" to \"{newName}\".": "無法將 \"{oldName}\" 重新命名為 \"{newName}\"。",
  "Unable to restore file.": "無法還原檔案。",
  "Unable to restore folder.": "無法還原資料夾。",
  "Unable to upload files.": "無法上傳檔案。",
  "Uploading files...": "正在上傳檔案…",
  "User {username} {prompt}": "使用者 {username} {prompt}",
  "View SAS Table": "檢視 SAS 表格",
  "You can also specify connection profile using the settings.json file.": "您也可以使用 settings.json 檔案來指定連線設定檔。",
  "You must save your file before you can rename it.": "您必須先儲存檔案，才能重新命名。",
  "{basename}_Copy{number}{ext}": "{basename}_Copy{number}{ext}"
}
